{
  "General": "一般",
  "Selection Tools": "選擇浮動工具",
  "Sites": "網站適用",
  "Advanced": "進階",
  "Donate": "贊助",
  "Triggers": "觸發方式",
  "Theme": "主題",
  "API Mode": "API 模式",
  "Get": "取得",
  "Balance": "餘額",
  "Preferred Language": "偏好語言",
  "Insert ChatGPT at the top of search results": "在搜尋結果頂端插入 ChatGPT 對話卡片",
  "Lock scrollbar while answering": "回答時鎖定捲軸",
  "Current Version": "目前版本",
  "Latest": "最新",
  "Help | Changelog ": "說明 | 更新日誌",
  "Custom ChatGPT Web API Url": "自訂 ChatGPT 網頁 API 網址",
  "Custom ChatGPT Web API Path": "自訂 ChatGPT 網頁 API 路徑",
  "Custom OpenAI API Url": "自訂 OpenAI API 網址",
  "Custom Site Regex": "自訂網站正規表達式",
  "Exclusively use Custom Site Regex for website matching, ignoring built-in rules": "僅使用自訂網站正規表達式進行網站配對，忽略內建規則",
  "Input Query": "輸入查詢選擇器",
  "Append Query": "附加查詢選擇器",
  "Prepend Query": "插入查詢選擇器",
  "Wechat Pay": "微信支付贊助",
  "Type your question here\nEnter to send, shift + enter to break line": "在此輸入你的問題\n按 Enter 傳送，Shift + Enter 換行",
  "Type your question here\nEnter to stop generating\nShift + enter to break line": "在此輸入你的問題\n按 Enter 停止產生，Shift + Enter 換行",
  "Ask ChatGPT": "詢問 ChatGPT",
  "No Input Found": "找不到輸入內容",
  "You": "你",
  "Collapse": "摺疊",
  "Expand": "展開",
  "Stop": "停止",
  "Continue on official website": "在官方網站繼續",
  "Error": "錯誤",
  "Copy": "複製",
  "Question": "問題",
  "Answer": "回答",
  "Waiting for response...": "等待回應中...",
  "Close the Window": "關閉視窗",
  "Pin the Window": "釘選視窗",
  "Float the Window": "浮動視窗",
  "Save Conversation": "儲存對話",
  "UNAUTHORIZED": "未授權",
  "Please login at https://chatgpt.com first": "請先在 https://chatgpt.com 登入",
  "Please login at https://claude.ai first": "請先在 https://claude.ai 登入",
  "Please login at https://bing.com first": "請先在 https://bing.com 登入",
  "Then open https://chatgpt.com/api/auth/session": "然後開啟 https://chatgpt.com/api/auth/session",
  "And refresh this page or type you question again": "接著點擊右上角的「重試」按鈕",
  "Consider creating an api key at https://platform.openai.com/account/api-keys": "建議在 https://platform.openai.com/account/api-keys 建立一個 API 金鑰",
  "OpenAI Security Check Required": "需要通過 OpenAI 的安全檢查",
  "Please open https://chatgpt.com/api/auth/session": "請開啟 https://chatgpt.com/api/auth/session",
  "Please open https://chatgpt.com": "請開啟 https://chatgpt.com",
  "New Chat": "新對話",
  "Summarize Page": "摘要本頁",
  "Translate": "翻譯",
  "Translate (Bidirectional)": "雙向翻譯",
  "Translate (To English)": "翻譯為英文",
  "Translate (To Chinese)": "翻譯為中文",
  "Summary": "摘要",
  "Polish": "潤飾",
  "Sentiment Analysis": "情感分析",
  "Divide Paragraphs": "分段",
  "Code Explain": "程式碼解釋",
  "Ask": "詢問",
  "Always": "自動觸發",
  "Manually": "手動觸發",
  "When query ends with question mark (?)": "問題以問號結尾時觸發",
  "Light": "淺色主題",
  "Dark": "深色主題",
  "Auto": "自動",
  "ChatGPT (Web)": "ChatGPT (網頁版)",
  "ChatGPT (Web, GPT-4)": "ChatGPT (網頁版, GPT-4)",
  "Bing (Web, GPT-4)": "Bing (網頁版, GPT-4)",
  "ChatGPT (GPT-3.5-turbo)": "ChatGPT (GPT-3.5-turbo)",
  "ChatGPT (GPT-4-8k)": "ChatGPT (GPT-4-8k)",
  "ChatGPT (GPT-4-32k)": "ChatGPT (GPT-4-32k)",
  "GPT-3.5": "GPT-3.5",
  "Custom Model": "自訂模型",
  "Balanced": "平衡",
  "Creative": "有創意",
  "Precise": "精確",
  "Fast": "快速",
  "API Key": "API 金鑰",
  "Model Name": "模型名稱",
  "Custom Model API Url": "自訂模型 API 網址",
  "Loading...": "載入中...",
  "Feedback": "意見回饋",
  "Confirm": "確認",
  "Clear Conversation": "清除對話",
  "Retry": "重試",
  "Exceeded maximum context length": "超出最大上下文長度，請清除對話並重試",
  "Regenerate the answer after switching model": "切換模型後自動重新產生回答",
  "Pin": "固定側邊",
  "Unpin": "取消固定側邊",
  "Delete Conversation": "刪除對話",
  "Clear conversations": "清空對話記錄",
  "Settings": "設定",
  "Feature Pages": "功能頁面",
  "Keyboard Shortcuts": "快速鍵設定",
  "Open Conversation Page": "開啟獨立對話頁面",
  "Open Conversation Window": "開啟獨立對話視窗",
  "Store to Independent Conversation Page": "收納到獨立對話頁面",
  "Keep Conversation Window in Background": "保持對話視窗在背景，以便在任何程序中使用快捷鍵呼叫",
  "Max Response Token Length": "回應的最大 token 長度",
  "Max Conversation Length": "對話處理的最大長度",
  "Always pin the floating window": "總是固定浮動視窗",
  "Export": "匯出",
  "Always Create New Conversation Window": "總是建立新的對話視窗",
  "Please keep this tab open. You can now use the web mode of ChatGPTBox": "請保持這個頁面開啟，現在你可以使用 ChatGPTBox 的網頁版模式",
  "Go Back": "返回",
  "Pin Tab": "固定頁面",
  "Modules": "模組",
  "API Params": "API 參數",
  "API Url": "API 網址",
  "Others": "其他",
  "API Modes": "API 模式",
  "Disable web mode history for better privacy protection, but it will result in unavailable conversations after a period of time": "停用網頁版模式歷史記錄以提升隱私保護，但會導致對話記錄在一段時間後無法使用",
  "Display selection tools next to input box to avoid blocking": "將選擇浮動工具顯示在輸入框旁邊以避免遮擋",
  "Close All Chats In This Page": "關閉本頁所有對話",
  "When Icon Clicked": "當圖示被點擊時",
  "Open Settings": "開啟設定",
  "Focus to input box after answering": "回答結束後自動聚焦到輸入框",
  "Bing CaptchaChallenge": "你必須通過 Bing 的驗證機制, 打開 https://www.bing.com/search?q=Bing+AI&showconv=1&FORM=hpcodx 並發送一則訊息",
  "Exceeded quota": "您已超出目前的使用額度，請至 OpenAI Usage 頁面請確認您的方案和帳單詳細資訊: https://platform.openai.com/account/usage",
  "Rate limit": "請求太頻繁，超過限制次數",
  "Jump to bottom": "轉跳至底部",
  "Explain": "解釋",
  "Failed to get arkose token.": "無法取得 arkose token.",
  "Please keep https://chatgpt.com open and try again. If it still doesn't work, type some characters in the input box of chatgpt web page and try again.": "請保持 https://chatgpt.com 開啟並重試，如果還是無法通過驗證，請在 ChatGPT 網頁版輸入框輸入一些文字後再重試",
  "Open Side Panel": "開啟側邊面板",
  "Generating...": "產生中...",
  "moonshot token required, please login at https://kimi.moonshot.cn first": "需要 moonshot token，請先在 https://kimi.moonshot.cn 登入",
  "Hide context menu of this extension": "隱藏此擴充功能的右鍵選單",
  "Custom Claude API Url": "自訂 Claude API 網址"
}
